反蒙面法17歲少年旺角堵路 認罪判感化1年

去年10月5日《禁蒙面法》生效當天，多區均有示威活動。17歲少年在旺角染布房街以垃圾袋、垃圾桶及回收箱堵路，事後被控。少年早前承認在公眾地方造成阻礙及無牌管有無線電通訊器具兩罪，案件今於西九龍裁判法院判刑。辯方求情指感化官報告正面，少年有悔意，父母亦有到庭支持兒子，望裁判官判處感化令。主任裁判羅德泉終判被告接受12個月感化，其間被告須於晚上9時30分至翌早6時宵禁。

辯方求情指，被告的感化及社會服務令內容正面，被告年紀尚輕，對自己的行為有悔意，9月開學後亦有「跟足功課」。感化官建議判處被告感化令12個月，以監督被告的表現。羅官接納感化官建議，判處被告1年感化令。

推撚到口臭先得2500人，快d簽啦

聯署中文版：
聯署方法：
聯署網址：
English Version:

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

諗起上次條curve

簽左未

等陣簽